洋妞坐港鐵長腿延伸扶手杆晾腳 阿伯非禮....

無論是什麼種族或國籍，都不應做缺德失儀行為。網上今日瘋傳一張圖片，可見一名穿「短打」的外國女「低頭族」乘搭港鐵時，即使前方站住有一名用傘協助站穩的老翁，仍然伸長左腳踩在扶手杆「晾腳」，令到老翁側臉，網民紛紛批評她「好核突同無文化」、「無論乜人種都要出聲」。

有網民將圖片上載至facebook群組「香港交通突發報料區」，指事發今日中午12時許，圖中可見，現場是港鐵車廂內，全廂滿座，不少乘客都需要站立，一名穿「短打」的外國女子在座位上低頭玩手機自得其樂，另一名老翁則用傘協助站穩，但未知她視若無睹還是真的見不到老翁，她仍然將修長的左腳踩在直立式扶手杆晾腳，儼如橫式欄杆，其他乘客都難以經過，該名老翁左手握住扶手杆，右手持傘，相信「非禮勿視」而側臉，以免望到外國女子及其左腳。

阿伯

條腿

姐係好撚想一嘢奶過去 奶到上塊西到 係港鐵屌撚死佢

後面條白褲份扯旗

明明係腳膠但自己條女對腳短瘦無肉多毛

好妒忌個呀伯jj比鬼妹踢

個呀伯舒服到企唔穩

條腿好靚好滑

白褲佬

通常依Ｄ姿勢係踩9

阿伯係咪舉中指

阿伯好似望住關愛座果邊
想行過去

阿伯唔望係驚爆血管咋
後生十年即刻奶比你睇

阿伯唔扮跌？一野咀埋個西度

鬼妹冇西毛，阿伯Ｄ鬍鬚吉到pink鮑，一定噴水